一幅圖話你知香港經濟今次大檸樂

差唔多全部國泰客機泊哂係赤鱲角，打風加反修例運動都未見過

一向都泊晒啲機喺度

唔會泊滿

又幾整齊

唔帕呢度帕邊度？

帕你老母

係精神既

你點拍?360?

你有冇見過篤灰pacific嘅飛機平時要泊滿一條taxiway???

咪好囉可以有時間檢查d機

棧道

睇個位係360救援徑
好多樓梯，新手唔好亂去

都話武漢肺炎係最強手足

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

我係咪要驚？

今次亞洲邊間航空公司唔死
大韓 國泰 南航 東航 國航咪一樣泊曬係到

奧瑪行大澳?

飛機隔離十四日

360棧道

好L多人

舊年仲好威咁奶到雪雪聲

個市都仆哂街啦
今日又600
幫你攬抄嘛

一個東方導彈，國泰gg了。
我國真利害

唔駛驚,陷世界都會係咁,多謝芝麻人

班空姐要無薪幾多個月

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

連登仔不嬲要攬炒

大咩檸樂？

空姐係副業。
沒有飛機的天空

拎D絲襪出黎賣 一日賣多幾轉

幾靚好似上帝MODE

覺得開心

武肺真係全球戰線最強手足，等全世界都感受到支那有幾咁仆街

樓價企硬

就係你呢啲變態佬。
搞到啲空姐賣物唔賣身，仲要推高個價錢

顯示航班個mon有兩板已經熄左機

識自動導感染
成個北角奶曬野

你入下機場睇下幾多人

成日經濟差，茶記lunch 仲賣緊50蚊一個餐

國泰rip

個機場依家主要cap機場員工水

聞完之後著黑絲幫我腳交但我唔要沾左精嘅黑絲咁計咩?

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

機場保安仲多過乘客

agger
夜晚入場連人影都冇隻

有咩出奇
就嚟全世界都係咁

行山撚

原來擴建係指擴建第三停機場

打風就揸架飛機去第二度避㗎啦
冇可能泊喺度等畀嘢撞body

呢鋪大件事，所有飛機停飛。邊有野食嚟香港

都唔晒和你飛啦

知唔知咩叫貨機同客機？仲有船運架喎

堂食繼續加價

大霧停飛啫？
邊有咁易攬炒成功

你點影的

有朋友做空姐停咗工成個月

值得留意係右邊打直泊既地方係 taxiway
平時俾飛機行, e+ 泊滿晒

篤航呀國乜撚野泰呀

貨運其實有冇停？
之前和你飛話貨運先最賺錢

國泰快啲多謝支那比時間佢哋check 機啦
每次諗起上年佢哋有幅搵飛雞影相再放上微博嘅相就想嘔

之前唔識食同班朋友去行 係東涌上三號塔個段 行到差啲斷氣

講返 好多機泊曬係度 攬炒見效

我細細個跟屋企人去過 行樓梯變爬樓梯

係全球大檸樂

攬炒

我就係要呢d

預左

最強黃絲武漢肺炎

360棧道

機場員工定去旅行？

咁開心㗎咩
咁係我錯了

連MFC都泊滿

平時飛機係行去起飛

頭先諗咗吓 啲人係會覺得支那原來真係係不可缺㗎
定會嗱嗱聲撤資 避開支開支那？

好多客機一落機就要1個鐘內清場換餐同19工程師檢查完 就要入客起飛

聽個工程師講 要咁短時間檢查飛機 個引擎温度都未落返嚟 咁樣檢查法 根本唔安全 好多空難都係引擎出事 好少發生其他意外道至空難 例如jal123 事故

好耐之前做過送餐仔 停機坪經常都冇機 有時見到長期拍係度既係 美軍補給機

機場工程原來已經填咗咁多
見到好多大白象

香港航空展

識d新入職既
全部training 停晒 明年請早

又幾幽默

泊得好治癒

驚咩 全地球都係咁

啲待業員工幾時出嚟pt

而家仲有冇禁制令
冇機票唔俾入

好似巴士廠啲巴士咁拍晒喺度

樓主放心，濕鳩政府話唔夠用，正在擴建中

三跑填平用黎起居屋啦

啲藍屍又會賴反送中

返非洲食草啦 古人

歸錯邊

如果之前順住反送中個勢，慢慢減大陸航線咪好

依家要個天出手

應該都真係幾開心
唔洗做又有底薪攞真係正到呢

明年執咗未呢唔知

cx機已經泊到連taxiway都霸埋

港航今次一鋪清袋

國際線一樣死，真正攬炒

屌閪
以前有fd話唔難行
4條友行到就死

之前機場要人，班港共驚到震，而家咪幾好，無人塞爆機場。

1823啦 違泊

偷人地圖擺上嚟

維修檢查區泊滿係常見
但連格黎之前爛地個邊都泊滿就少見

又唔見港府指責武漢政府

Push

on9仔。就算係沙士時。中間泊位係未用到架。 你睇下宜家張相。 中間位泊到密密麻麻

but 樓市繼續gogogo

最緊要齊齊整整嘛

就咁睇貨機apron都泊滿曬
仲有客機機肚會幫手載貨返嚟
所以新鮮嘢飛機貨會少好多

睇你個fd咩料姐 單日操雙M既，360真係當熱身
咁佢既易套落去行開水塘既，死緊啦
360夏天都幾係野，上上落落陰D陰D爬升，上落段又冇乜遮陰

冇埋日本果三十班機真係拍蚊
日本線係各航空公司最後一條救命草
呢個幾月大port都叫仲有7-8成滿

平時會行d普通山
嗰次真係夏天
無預到咁難行
D水唔夠
捱到去最後一個山頭
去到360維修站度
問人拎左支水先頂得到

空姐唔洗飛有咩做

幫樓主貼返張平時既對比圖 (from google map satellite)

樓主阿狗

無大陸線，無日韓線

哇屌第一次見咁小班次

最低工資減唔減先?
租無減 食物來源無減
人工又無減
茶餐點會平咗呢

港爆未架，支爆都講左十幾年，慢慢等下啦

冇計好多機都cut，我有friend做pt地勤全部被人炒哂

小鳳姐
奶得咁撚爽

都幾治癒

360棧道去鳳凰山加大東山落黃龍坑，勤操真係全港行山徑都係小兒科

另一條S級係環船灣淡水湖出鬼手，夏天行老手都會中暑

和你機終於成功

泊得好整齊

一早話肺炎係寶, 係黃到金
你地搞半年死既死拉既拉, 都唔及肺炎大神出手

整齊班狗步操

手足

武肺係最強黃絲名不虛傳

天災永遠大過人禍

中場210位個邊都閂左比因航泊左

我哋旅行團街坊都退團，撻訂畀航空公司。

昂坪360棧道

中場應該都可以閂門叫啲仲載客嘅機返去T1上落客

夠唔夠位泊? 使唔使快d起多兩條跑道比佢哋泊?

On9 仔 而家係泊到係taxiway
咩叫一向

黎一個政府grant 比國泰拉上寶下，就無事
港豬不滿，嬲完就算，罷工不了，勇武犯法不了

因航有幾多架客機？唔計貨機的話

之前737max8停飛都係好似停車場咁泊滿晒

平時最popular航線係日本台灣
而家gg

國泰努共奶到，希望佢第一間執柒咗佢

咁依家應該有好多空姐出黎做.....

前者黨鐵站起步/終點，岩岩好一圈 大約23.5-24KM 1780-1800爬升
後者 環湖出鬼手未行過，靜係識新娘出火紅海岸捆邊到鬼手經船灣返大尾
~34KM
唔知係咪S級，夏天考牌囉，後者冇補給，基本冇退出點。第一條斬3欖有得退
利申:360食生菜

條taxiway頂死咗MFC北面堆位
成個area應該封曬
依家應該淨係得T1運作緊

齊上齊落

一幅圖話俾我知呢個地球既污染係幾嚴重

港航現向員工兜售刀刀叉叉

UO今日啲機仲用緊中場

飛機墳場

依家機場無人到可以練角球

我以樓市股市做指標

出面經濟仲係好到仆街，衰過沙士？睇過

如果唔係中國點解要買通WHO
只要大家都大檸樂
咁我就唔算大檸樂啦

多唔多垃圾？

多謝中國

肺炎一樣係人禍
支那隱瞞呀拿

MEANWHILE, CCL仲係178

你點影的?

銀行金融都未大屠殺

又唔算多，口罩紙巾多囉

MFC 得南邊用緊
Taxiway U 同 taxiway T 北邊封左黎泊機

飛機墳場(赤鱲角)

咩CCL?

又唔算難喎 d樓梯又幾四正

和你泊

飛機迷係咪睇得好happy

咁姐係出面仲做得住

班低賤商家明明賺大錢仲好似細路仔扭計要政府唔好加公務員人工，因為想藉口減人工

仲想要政府出錢補貼佢地做生意

屌 我第一次行山就係行嗰度 仲要夏天
啲fd又係話唔難行

淨係cx？

依條棧道行撚死人

係喎又唔見將軍澳，大埔，沙田，黃大仙爆

香港國際泊機場

樓價指數

出面物價唔減，人工唔減，租金唔減仲做得住

證明以前商家真係搵好撚多錢，不過打工仔完全分享唔到經濟成果

支持攬炒

大檸蜜都係旅遊業啫
其他行業都係繼續gogogo

好多航空公司都會做（只限大機）
例如泰航 韓亞 日航呢啲
但係依家好多公司都少咗機嚟香港
而cx啲機都泊曬喺香港
變咗個運量會少咗

幾靚，想要高清圖

全世界都係。唔係香港

唔洗租 再嘈再加你租

ptgf價格急降

回力標

你唔想機場有人個天就唔畀機場有人

朋炎係最強黃絲
機場和你塞都做唔到千分之一效果

360救援徑等唔等於昂坪棧道？
好易行咋喎
俾盡2星半難度

攬炒，發展黃色經濟圈

抵死

你真係蠢架喎，唔係扮

国泰執柒左唔會可惜
打過佢工既唔會鐘意国泰既管理風格

都要係示威加武漢肺炎先有n次方既威力

香檳

師兄係邊影？

屌你CLS

正職做雞唔通要話你知咩
冇左份兼職咋 多左時間返正職搵得仲多

行過一次環湖出鬼手，由天光行到天黑，好似行極都唔完，而且四野無人，行行下都驚

鳳凰加大東加黃龍坑逆行仲幸苦，肚餓可以去昂坪市集食個tea，條徑都算多人行，唔驚

零售餐飲

Tinder 搵快仔

中華航空，長榮

香港四大支柱旅遊只佔4%，其他仲有金融，物流，地產，呢三個冧先再講

禁入境點飛

約佢去玩仲等

救援徑先易行
全部石級
係上上落落會少辛苦
我記得中間條木梯一潮濕落雨就好易跣

真係大撚獲

西到pk 應該大部份員工都經常咀咒佢

物流都收皮

上一次係沙士

新界山卡啦D樓都賣過萬蚊尺,有幾差

有100萬人靠大陸開飯
利申無影響

物流冧埋都20幾% GDP洗唔洗冧咁多

因港航空應該停左9成機都有？
見到佢都泊左好多
但佢本身無因泰同因龍咁多機

咁仲起唔起三跑

全世界都係啦

等於，其實唔難行，係由東涌第一下爆上果度難少少

飛機最賺錢係個貨艙同埋first/business class
難聽d 講econ係拎嚟攝罅

重話起三跑喎

比個fd fake過
行完鳳凰山話行返去東涌，條路好易行
行撚到我差啲斷腳

太陽照常升起

機場第2航廈可以拍鬼片

唔係拆緊啦咩？

抗爭者：
上帝：開個外掛畀你地
抗爭者：

以前行鳳凰山睇日出再落360食個豆腐花再上巴士訓都算係人生一大樂事

泊得好靚

冇台灣線, 美國航空公司停飛香港, 支那封關, 跟住到韓國日本同泰國, 再遲吓連歐洲同中東都大爆發而停埋, 到時剩得飛新加坡未停

廉航都係攝罅？

行山銀行

梳，可能係我

我年中都 fake 唔少 fd ， 雖然真心覺得易。呢啲係靚路嚟，真係個個都咁行㗎

btw , 東澳古道其實唔使上大高 都有個觀景台幾正， 應該同呢張相差唔多

成本冇乜點減
但客又少咗
可以點平俾你？

旺角一黃店難抵加租，將於下月結業

武肺加油

我係咪要用放大鏡？
btw 無對比圖點知

咁多航班取消, D機唔泊喺度唔通飛上天?
睇新聞或者航班資料咪知, 使撚睇幅圖

好有美國空軍feel

國泰同港龍既客機都CUT左好多航班, 但貨機就做到無停手, 班班都運爆晒咁濟, 好好生意
其實唔只國泰, 間間航空公司都CUT左好多航班, 今次真係全球既事

利申:航空界人仕

考眼力 ?

好事來
最好爆多啲
寧願香港經濟衰都唔想送錢比蝗國
10個月都係咁過 幾年都冇所謂啦

易碌尻
淨係上上落落都幾個山頭
行到腳都斷

上面啲人係咪唔識自己放大睇

齋用330/777個肚唔夠載？

有條路係昂坪營地過小小落石門村
果條應該係鳳徑延伸，冇梯級，得小小暗斜
會去到上羅漢塔果個位，係好好行，快腳30mins唔洗
仲快過架巴士出逸東

東涌出發上昂就行呢條當熱身
落東涌就慢跑當伸展

😂😂😂

始終唔夠747載貨量多, 用返貨機唔駛載客其實cost會低好多

華航嗰日新聞先話咩雪崩式咁減晒啲航班

福建360都唔好去

唔關攬炒事，之前幾個月都冇咁
變成咁，要多撚謝中國政府隱瞞疫情

識啲華航pilot, cut到成個月得返一兩班短途機飛

華航主飛大陸線，全滅啦

攬炒成功

藍絲: 黑暴攬炒導致

正

咁係航空業死姐
唔代表香港經濟死
呢張圖仲weak過成條街無人既圖

jal123好似係波音問題?

早幾日影

咪就係，講到明救援徑，係360出事時有條路救人，救人路難行得去邊

究竟有會幾大獲
有冇大大分析下

有冇空姐求包養

阿仙奴大唔大檸樂

帕你老母到

帕你老母
泊呀！

cut晒D客機, 剩係靠貨機, 搞到好難book空運機位, 又要食炒價搶位, 做廠有急貨出想寄飛機都要排隊等機位, 同樣你想空運D急料返嚟又係冇位, 係海外撲到料到要等運到.

diu行到趴喺度

因為香港base 又多國家ban hkg

yes 個條就易行
360個條就cls

係機場做 大約得返5分之1嘅機
上面密麻麻係x位 300位 中場位 連飛機道路都要泊機

上得山多就經常見新手高估自己叫晒救命又求援麻煩一堆人上山出直升機架啦
靜係呢個Post都幾個巴絲行到頂唔順
香港咁多突然行山L，我都係講聲等唔好一堆人湧去

其實貨運航空界係好搵好多, 睇下UPS FEDEX 發展得咁快就知, 只不過係行外人先覺得客運最重要

睇 Flightradar24 都見到勁少機

平時排住隊飛

而家香港空域繁忙時間都係 得嗰幾隻

咁咪好

炒工會主席炒都咁開心

唔再覆呢個post了，免得阻住討論航空/經濟

有堆機喺日本返緊嚟
同時都有啲澳洲歐洲機

佔領機場
正式啟動

唔係經濟問題所以無人飛

係因為港共唔禁支共，搞到香港俾人禁晒入境，香港人先無得飛

然後搞左個經濟問題出黎

冚港剷

順豐先勁，呢十年已經超越好多物流公司

一個月前747-8F 30萬美金 呢個禮拜聽到有70萬一隻賺死

一個月前坐cx548, 都係得1/3人

武漢肺炎拎到機場停頓
幾時出禁制令

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

唔關事 飛機引擎真正引發的意外其實好少
同埋通用 惠普都有時間規定 飛左幾耐要檢查 如果每班機一降落就要降查
咁堆REGIONAL AIRLINE可以收曬皮鳥

人工貴得過租金第一次聽😂

行山

昂平>東涌就易行
東涌>昂平行到就死咁濟

基本上而家重出入機場既旅客好多都係去日本

大把人行街食飯買野，出去食野都要等位，樓市股市繼續升，政府話經濟唔好呃鳩人

好多都係國家資本背後撐，國泰要自己fund最傷

你都識講有物流啦
咁空運呢?

沙士嗰時冇黨航UO, 篤航冇咁多機
所以泊唔滿
利申9up

上星期已經有人影過
當時無呢張相咁多

日本咁玩一玩野
加埋泰國
原本longhaul都cut左好多
而家鄰近國家都斷埋

根本個機場開唔開都再無所謂

"客"機

沒有飛雞的天空

全球都係啦

物流飛機都有份做

冇記錯係班維修 張一塊定機翼鐵板cut開3塊 冇燒焊就咁釘返埋 飛到咁上吓頂唔住撕裂扯埋條油壓喉走

youtube有片講解 同黑盒錄音 個機司都打定輸數 但用技術滑翔一個幾鐘 撞山

今年航空界係咪玩完？？
上半年多地封關，下半年情況不明朗？

香港航空展
大量B777/A320/A321/A330/A350任睇住影

但之後好多人覺得唔知點解佢唔肯迫降
佢咁樣係個上空頂幾耐都無用
你唔試降就死硬

經驗差又唔關我事
經驗好就更加唔關我事

華航個獲好似都係咁

有人經濟差, 唔代表其他人經濟差

唔講飛機, 而家九巴車廠天台都泊滿左好多
當然, 有退役巴士...只不過泊到走廊都係就得人驚

比你有樓都strong hold 點會跌

好似有兩次機會迫降 但都冇選擇降

最後撞山 仲要自衛隊遲救 搞到好多人失救 美軍都用直升機揾埋位置 想介入 班官又死要面唔俾

好似話軍用機場係問過佢有無需要迫降
唉
之後仲要死要臉唔比美軍支援拯救
分分鍾如果唔係咁 可能有幾百人唔駛死
好似今次肺炎咁
日本人d應變差到

唔駛你講都無人唔知啦

油壓系統死咗 成架機根整本控制唔到 降鬼咩

終極攬炒。

無線電通訊+FSX模擬
架機出事之後不停上下左右飄 機頭三個人淨係控住隻機都唔得掂
仲得鬼閒理橫田個美國佬噏乜

岩岩俾fd水左上去 隻腳仲震緊

班飛機迷J到出血

幾好技術都好，比維修人員hea做害死，真係整定...

一日唔支爆，國航東航南航都唔會死，國營企業

其實唔難，N年前第一次行山就係咁樣玩法

一黎冇 hyd, 二黎冇 vertical stabiliser, 架機 dutch roll + over bank, 失晒控...

如果齋死 hyd 都可以 reference UA232 同 DHL 用 differential thrust 試下救....

推

成功大攬炒

一早講左
機場1月底已係空城
係政府冷處理啫
早叫佢封中国關就唔會咁

on9仔 知唔知咩叫問號？

連登仔有你d咁撚蠢嘅人真係好羞家

呢個係放水放多左，你d錢唔值錢

爽

之前新手時行到雙腳老抽加頭暈
嚇死寶寶

奶共奶得咁開心, 甴維尼送大禮啦, 全球封你關

高落低
低上高

做雞啦飛雞
天誅

Ching 巧勁

兩句都打錯禁關唔關你事

關

抵撚死啦因航

機場禁制令到今時今日仲生效緊
國泰之前又玩白色恐怖

今日咪食返之前個囉
禁制令一定要繼續生效唔好比人去機場呀

前晚收工影，8點成個鐘可以得返兩班機
過幾日cut埋日本機應該仲精彩

人工貴過租金 我係咪啱啱出冊 同社會有脫節

其實經濟點解一定要發展快?
唔可以慢啲既咩?

Instant Karma
上年炒人炒得咁高興,今年立即乜機都停哂你

天網恢恢疏不漏

從來未見過篤航會送Club Points咁大方
全世界攬炒

會長唔記得阿仙奴架喇

樓市都未爆 爆左先同我講大檸樂啦

多得共產黨隻病毒先可以攬炒

結論： 共產黨 係黃

d 外國人見到香港都咁既樣下星期又大跌啦

香港國泰機場

而家個客量同行李量係以往既一成半
冇埋日本線應該一成都冇

利：機管局職員

資金鏈一斷比佢復飛到都係大撚獲

會長

因航ceo 上個月建議人「自願」放no pay
你唔放佢會幫你放

香港航空賤賣d 杯杯碟碟添啦

等停埋貨櫃碼頭啲凍櫃先驚都未遲

我都唔知點解
但條數應該係上市公司公開資料

可能 連鎖茶記 出貨要快 又有back office
所以多d人手？

有篇舊文有講
茶餐廳倒閉 租金不是主因

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

不唔係一向飛機載客個層只係為咗班機打個和
下面載貨先係搵錢
不過預咗上面個供應鏈斷層問題會繼續
遲早可能係有錢都買唔到野
即係貨都冇得運

船運驚西咩

我估赤鱲角開幕咁耐都未試過

flightradar24香港範圍好冷清

聽講當年SARS D機空姐多過乘客都有得飛
而家應該冇呢支歌仔唱

講到得香港一個死咁

同阿妓一樣咁大檸樂

繼續沉淪啦

貨機都唔係泊係個邊。。。

我記得航空界 戴客係搵唔到錢
所以唔至在
搵錢係貨運
上面停晒工冇貨

頭等=搵錢 經濟=油錢

你點影的？

成績表

當年SARS主要得中港台同周邊地區出事 對歐美影響相當有限 果陣仲有香港人去外國同外國轉機客經香港飛去其它地方 但今次疫情已經係世界性奶嘢 全世界嘅人都唔願搭飛機出門 客量唔係下跌咁簡單而係消失到接近零

今次對航空業打擊遠大過沙士同911

沒事，別造謠

秘密

痴撚線 當日8月就話唔會再飛雞飛雞咁嗌
雖然都見好多cm咁講

但你呢個cm仇女到咁真係on撚鳩
仲話天誅
屌你老母 誅都誅啲公司高層 或者班高官藍絲啦下話

其實幾時先開返接機
而家都冇人搞機場啦

係全球經濟大檸樂

攬炒成功
衰過沙士呀班藍屍恨到啦

同埋茶記貴係因為租貴果班業主死要企硬

其實點行去棧道，想請教巴打

屌你老母又中又英

試過冬天落完雨夜晚8 9點去行

雖然冇穿冇爛咁落番嚟 但以後會珍惜生命

正職係釣富二代或者做飛雞

開心

同支爆一樣
聽撚到悶

Thanks God

講滑行道你明唔明先
懶鳩叻

唔加密小心比人篤

疫情過左咪無事 依家全球都賴野啦

契丹航空

你知唔知客機d貨去晒貸機
貨機加機做到仆街

機師技術好

行東涌至大澳那條易行好多，同樣影到機場

希望有機會泊到下年

機場落成個期好行好多
依家行嘅話要寫定遺書

行東涌至大澳那條易行好多，同樣影到機場，仲可以睇埋港珠澳大橋的車流量。
去過，勁少車

咁又冇咁誇張，不過真係難行

邊個話機場唔畀影相

就係拆緊先得人驚，部19𨋢成日壞，後樓梯啲燈又暗又閃下閃下

返緊工就唔係份份工比喇 睇下code of conduct

屌拿星AD自己都係咁影啦，只許州官放火
不過邊度寫話唔可以影，ARA考試嗰度？

今日魚翅城酒店

遲d三跑 又一大停機坪

請問攬炒，對我地普通市民有什麼好處？好似好多人想攬炒咁ge?

置之死地而後生

三跑

東涌至大澳真係一星級親子路線

置之死地後有可能會谷底反彈

飛機唔係design for 係地下泊
keep 住佢係天空越耐佢越少毛病

黎緊武肺完左啲機飛番先頭痕
會好多小毛病出現

集團既人工計撚埋d閪高層bonus梗係貴啦
分分鐘佢將d高層叫雞book酒店飛黎飛去既開支計撚埋落去
個30%入面可能前線舖頭既人得3%架咋

到最後咪又係佔中既錯

03年沙士都係甘

唔係你脫節, 而係同大部份呢啲 Facebook / Social Media Post 一樣基本上係 Out of Context.

人工 / Operation 同租金 係 Fix Cost, 你一個月做一單生意係咁多錢, 你一個月做100,000單生意, 人工同租金都係咁多錢. 所以你冇可能用一個 % 去概括成件事.

但係原材料 25- 30% 就係事實. ( 呢個差唔多係萬變不離其宗 ) 飲品 / 甜品 另計.

你都傻，轉全職再收貴d

應該都係運貨同add on搵錢

佢飛得去邊

其實係因為香港的國際地位和名聲比嚴重高估，severely overrated，這令旅客過多。香港遊客過多，令生意水浸，但政府和商家佬又唔肯將利潤分返些俾市民，反而要加租，加樓價，加物價，加工作量，令市民百上加斤，所以要攬炒，回歸正路。

請「隔離」鄰舍食飯,得唔得?

有無機會幫到d黃店?

林鄭正仆街

CX 有今日

你點知架

話你知
其實全世界都開始係咁
黎緊應該係客運寒冬

Senior management 諗既野點會係我地會明既野

同埋病毒係人工合成生化武器

咁係因航大檸樂

香港係經歷緊脫離支共既陣痛
吸撚左咁耐自由行大麻
停撚左佢仲生存到既先係實力企業
以後可以完全唔靠支那人自給自足

理解多左，攬炒還攬炒，冇話過會回復返，意思係大家一齊死

放大黎睇好似p上去咁

(Even) I believe I can Fly
All the fright now can't go to sky

唔只香港
你睇下大陸 而加邊個敢同佢export

紅，紫證著件反光衣咪出得去lo

其實冇話唔得你唔好影到個機身編號就ok

日光日白L位拍係到唔飛？

睇flightrardar 喺亞洲空域飛緊嘅全部都係貨機咁濟

平時我翻夜 0000至0200多機到仆街，依家得翻幾隻，之後焗住要翻早了

仲有舊塗裝

接完一齊隔離

有太古

淨係泊架機喺度都要收錢, 蝕撚死

個人覺得新手行無問題
利申肥仔

飛機不嬲都係天上先賺錢
係地下秒秒鐘都蝕緊

補機皮時打少咗一排釘，令到其他釘受壓增加，最後頂唔住斷咗
機皮唔做燒焊的，因為經常壓力改變會爆焊
所有機皮都係用鍋釘螺絲鎖死，再加sealant防水防漏氣

核特到七彩

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

點解嘅

航空股應該跌到仆直

林奠好好波

HX 飛飛下會甩零件 好撚驚

之前和你塞咁耐都做唔到的效果

林奠又贏 做到訴求

同人一樣，工作緊好小有問題，一長休就會有問題

屌...細個同屋企人行鳳凰山 上到一半我訓係條路嗰度 抖完再行過（話時話...鳳凰山上山嗰度都幾闊下） 攰到癲
仲要我個陣已經係一個肥仔

咪on9 喇 出面餐廳照爆 係某啲行業冷清姐隻廢炎講到飛天咁撚勁咪一樣無社區爆發 低能

尊重啲啦
人地周圍飛 人地有份周圍帶豬嘴番黎俾手足架

國泰大股東/高層管理人, 冇一個係磨菰的. 其他國泰持份者就....

冷你老母處理支那仔

地球有救了

因為你飛到過去人地都未必比你入境，咁仲點會飛

其實係香港人大部份都有做好個人衛生，
你睇其他國家就知。
隻武漢肺炎真係好毒，
會唔會社區爆發好難講。

然後我好耐無試過星期六日出街買嘢，
條街會靜到好似凌晨咁。

最諷刺係都要死喺中共手

頭幾個回覆慣左搶住維穩
連登五毛真係多到呢

五毛到立法會前，都24小時全力維穩

你知唔知客機其實都裝好多貨㗎

係濕d有危險之外大致上安全

哦帶得幾多

最好就永久都係封咗個機場佢啦
起碼佢冇得再拎啲機場獎呀嘛
雖然近十年都好似三甲不入

起碼等10年啦

換咁耐都未換完
雖然新舊都冇咩分別

咁咪好，唔係話要攪炒咩
都唔知你驚乜春

有幾辛苦
2小時15分鐘來回

香港人體能真你好差
經常行，啲廢中仲快過班後生

要走難都唔夠班廢中走

市面靜鷄鷄，街舖十室九空，物價平哂，政府派糖。大家一拍兩散，有錢人移民，冇錢繼續攬炒。yeah好波！

星期五晚食肆人流已回復7成

尋晚係apm，熱門餐廳（春水堂、拉麵）要等位，food court滿。市面慢慢好轉。

香港人唔出街真係會死

好多惡狗（真狗）

近年多人行
少見左

無論LIHKG定機場 都有好多太得閒又心理唔正常嘅人
小心d好

你都傻，供應過剩啊

最好係咁

你想知幾多？我計撚埋俾你睇
一個crew有一大一細喼
當飛台北
大喼放到120套7系嘅套裝
細喼放到40套
即係一個crew 飛一轉就已經帶到160set
一班機我當你得5個crew會咁做
160*5都800set
一日有幾多班機？兒登真係兒登
唔撚用腦諗野

巴打，你做民航處？

啱啱同朋友傾電話 佢喺國泰做 話呢排好靜 今日7/3得40幾班機 天日仲靜8/3得30幾班機
記得之前睇過呢個post 所以入嚟匯報一吓

30幾班係指客機及貨機總和？

Same，幾個空姐FD IG日日Post去玩，成個月無飛過。

講經咩 啲黑警咪繼續扑人

應該客機

Larm Chau

講真，真係唔會迫滿成個機場

利申：前機保，兩年，飛行區出入管理組

大家幫手推上去

[警世] 敵暗我明 反守為攻

由360行落山好輕鬆wor

仲有大把機泊左係沙漠添呀

利申：業內人士